要保持體力！！！

大家務必要保持體力，適當時輪流休息下食下嘢，呢場分分鐘會係持久戰，唔可以咁快就俾政府消耗晒體力。